支那四大名言：中國的會爆炸,我反正信了,咱们还有党,我爸是XX

要不是......

中國或成最大贏家

一點也不能少

強烈不滿和堅決反對
別國無權對XXXX說三道四
敦促XXXX停止干涉中國內政
將採取一切必要措施堅定捍衛國家利益

傷害我國人民的民族感情
XXX所做的，注定是要失敗的/注定是徒然的